# เตรียมขยายโฆษณาบนสมาร์ททีวีให้ครอบคลุมอีกหลายประเทศและสมาร์ททีวีรุ่นเก่าSamsung #
มีรายงานจากสำนักข่าวกล่าวว่าตอนนี้กำลังเริ่มขยายการโฆษณาบนสมาร์ททีวีให้มากขึ้นจากปัจจุบันที่อยู่ในสหรัฐให้เข้าไปยังยุโรปรวมถึงเตรียมจะออกซอฟต์แวร์อัพเดตสำหรับสมาร์ททีวีรุ่นเก่าให้รองรับการโฆษณาเหล่านี้ด้วยโฆษณาของที่ปัจจุบันใช้ในสมาร์ททีวีจะเป็นรูปแบบ
บนเมนูบาร์ของสมาร์ททีวีโดยรายงานกล่าวว่านั้นเห็นว่าธุรกิจโทรทัศน์ของตัวเองนั้นมีกำไรที่ลดลงตั้งแต่ช่วงที่ทีวีแบบความละเอียดสูงเริ่มเป็นที่นิยมโดยนอกจากก็ยังมีและที่เริ่มการโฆษณาบนสมาร์ททีวีไปแล้วเช่นกันที่มาต้องสมัครสมาชิก
Wall Street Journal Samsung Samsung interactive Samsung Samsung LG Panasonic The Verge Wall Street Journal 